毒遊迪士尼 你叫我做

自己一個行到悶悶地 不如就你叫我做

推

搵下先

去火箭餐廳買包薯條倒落泰山條河到

噴下蚊怕水 去拎生日pin

搵個職員合照

拎貼紙，貼落途人背脊

去問佢請唔請人

問職員拎貼紙之後比我

搵異性合照

坐飛越太空山個陣all尿

LM

黎小鎮大街錫我一啖

Sorry唔係好睇到我user name

去門口屙篤屎

好好浪費食品啦

冇蚊怕水係身

同兩個靚女一齊影相po上黎

抱住個細路仔影相

原來樓主係絲，咁搵個大隻囝合照

又睇唔到個user name

去地圖果塊資訊版有

問咗喇佢叫我留意吓招聘廣告

同D公主影相嗰陣錫佢地塊面

玩灰熊山谷 但唔準叫

買件頭飾產品用

去尾行跟住啲情侶，影佢地曬恩愛

立即入去撞絲打

攬住個外國男仔影相

俾你唔到㗎喎

我淨係錫靚女

唔制 過黎啦

搵一個已經難㗎啦仲要搵兩個 盡力啦

呢個超級輕鬆喎

自己

叫個小朋友渣住你個user name張紙再影相

都好 氹下自己開心

搵個靚仔攬住佢影相 順便抄個牌

咁算啦搵兩個靚女容易啲

行咗咁耐都見唔到有靚仔喎

我叫你唔撚做

巴打好靚仔

搵個靚鬼仔合照

c打你好靚女咁好似

想見你真人

去廁所

強人所難 一係我過嚟同你影張相當交差得唔得

好多人都咁講

問賣公仔嘅staff攞電話

你撚多咗喇

絲打

搵嗰強國人同佢講：你返去大陸啦

Ok到左打比我

攬住個垃圾筒自拍

去plaza in(廣場飯店)門口問下德峰哥有冇返

ps堅有呢個人

佢俾咗客務我

原來你就係土砂仔

明日世界門口等

露腰

屌 勿相認

我call咗你唔聽

你食屎 無收過電話

佢係到 我真係有走去問㗎

去咗啦啱啱

班人有冇咩反應

匿埋喺迪士尼草叢入面，聽日先返出嚟

等我搵下你先

我淨係問咗門口嗰個女仔

同個卡通人物合照(盡可能揾個超人特工隊嘅角色)

射咗

好想要

揭開米奇老鼠頭套下既真面目

收唔收兵

你追 我躲 結果已說得很赤裸

88

你唔驚比人搵到你

搵到咪搵到囉 會點㗎

自拍自己個影
唔俾遮

搵個靚仔影相跟住抄佢牌

咁嘅天氣我真係搵個影都好難

玩住機動遊戲自拍

佢好可愛但係佢連紙仔都唔識攞

好呀

同清潔果啲自拍

影尿兜

返屋企

同公主影相

入唔到男廁喎

去Starbucks 搵個員工合照

今日見唔到有公主好似得moana 但係唔知仲有冇得影

迪士尼入邊有Starbucks？ 我真心唔知

係美國小鎮大街架

有 係大街 麵包鋪隔離

唔好留指甲好d.....

係番依d影多張

搵個靚仔影 全鋪得女

唔係特登留㗎未得閒剪咋😭😭

求奇開個ig晏d直播煙花

冇煙花啦

sor

原來另類收兵post

痴貼紙係身當username然後搵公仔影相, 咁咪唔洗揸住張紙

而家即刻坐車番屋企

影灰姑娘屎忽

計埋同異性影相啦

真係有個閪就可以收兵咩

笑死

想屌

搵個大陸人同佢講潮州話 仆你阿母

見到樓主想尾行影佢

搵靚仔影相

露樣自拍

係喎 咁跟住落嚟以以下貼紙代替user name

去大街小鎮內面間餅店，搵個經理影相

利申：前員工

見到我個樣有冇嚇親你

just do it

唔自爆

Lm

今晚約咗人唔可以返屋企住

我都諗緊去東京果時好冇一個去迪士尼

同一對情侶合照

今日多唔多日 諗住聽日去

囡！大量囡囡相！

你又做一次

有朋友陪嘅梗係同朋友去啦 但係冇嘅其實我覺得自己一個行下都幾開心

唔算多人

本身想今日去嘅（大交合話轉涼）但係大交合成日呃人 所以都係睇定d先
會自爆 不了

不了 聽日返工

Thx絲打 原來我打錯咗個字

但係今日中午落大雨我成隻腳濕晒

搵夠十個人同你影張相

除鞋行

邊到拎貼紙？想同女朋友去拎

你入嚟 你講到暗號請你飲野

影下自己對腳

其實我入去係想買樣嘢 但係驚賣晒 你有冇見到有cookie d嘢賣 duffy個新朋友

可吾可以奶下

係咪呀

今天生日嗎?

入大街餐廳食下野

我都驚 會帶定雨褸 多唔多蚊

找數真漢子

原來係你

絲打都係今日生日?

係

喺條街全速跑

問職員

去搵遊客合照

邊間鋪

未

呢到班友仔前世未見過女人

唔係

爬上坐城堡扮金剛

絲打搵快走人

見到絲打

迪士尼入場費咁貴 樓主都捨得入去咁玩

就咁睇唔覺有好多

唔可以

大隻仔/靚仔呢

我本身唔野蚊

畢生也願記起香港迪士尼

影自己著咩鞋

如果加啲想象力+無視大陸人，迪士尼入面真係好夢幻

係地鐵站門口捽碟

圍住咗入唔到去

點解要毒遊迪士尼

Show Blocked User - 超人力加Nigga
完全封鎖

唔明

原來係收兵post
負皮

你痴線㗎

朋友俾咗張飛我黎玩

唔覆我

講得出做得到

屌 終於比我見到樓主 大家唔好咁多幻想

留多陣ok?一陣6:30來抄你牌

我未走啊周圍行咋

講笑咩

好貴呀 同埋一陣都約咗人食飯

搵人幫你係地下畫水畫

我地搵左好多都冇習總。。

呃你做乜9

絲打幾歲

從來冇話過自己靚你班毒撚喺度幻想又怪我囉

無怪你啊

13 中二

係大街影張跳起相

行咗成日都唔覺有人喺到畫依啲

大街photo對出

對住米奇公仔玩自己個閪

其實想睇有冇人拍到樓主既樣

因為冇人陪我嚟

樓主 同公仔影張相

我平時自己一個去旅行,但未去過東京迪士尼,排好耐就7了

冇呀

喺明日世界嗰邊跑咗

喺迪士尼出返嚟之後嫁比我

我見到你啊，你睇吓你後面

搵對黑絲要求奶腳

著到咁淫想點

坐飛越太空山未開始郁就鳩叫直至完場

13歲要返工？？

lm

即黎

樓主好醜樣

樓主

搵日同我去迪士尼ok？

去小鎮大街同小路斑比影相

搵個強國人嗌屌你老母

知唔知依家幾點呀？

老女人

不受命令就是一種最壞名字

不了

絲係ma定cm

對唔住囉

Chip n dale 定 Stella

我想問依家係咪會有marvel人物出黎影相？ 有既樓主可否幫幫手影張相得唔得

利申：以前迪士尼返part time成日自己入去玩 但個陣重未有marvel既人物

Annual pass個d人定cast member

你諗嘢咁淫又想點

佢話朋友比飛佢

好似得iron man 其他無曬

聽日啊

喺iron Man 隔離有個位入去可以同Iron Man影相

樓主好有誠意

樓主好靚女

Stella係咪啤酒黎

依家走喇

你認錯人

Google 就咁打係啤酒

呢隻呀

Btw chip n dale 真係好可愛

樓主係臭g

問職員邊度搭海洋列車
錄低佢

以前係明日世界做 見住一間間野變晒 幸會史迪仔變左唔知咩star war人物 渣車果個變左做star war成班細路揮劍 巴斯射槍變做ironman 變到就黎認唔到

唔好走住，臨走前對住職員扮鬼臉

Sorry唔好 duffy系列 我比較喜歡toy Story

問佢米奇老味隻富林太空站CD 係邊度買到

絲打白白淨

我返工先錄俾你OK？

同d扮玩具既人 大叫…Andy' s coming

樓主對腳濕哂除鞋聞下咩味先

可唔可以幫手睇下有冇 Iron man 漫畫, 叫 Hong Kong Heros, 應該係喺 Iron man 個souvenir shop 度

臨出去前之前對咗門口個職員做咗啦

咁多位我走咗啦幫唔到你地睇野sorry呀

佢有咩反應，係咪以為你傻咗

黑到成舊炭咁你都話白

佢以為我叫佢做鬼臉

樓主有無影cookie

屌，笑死，咁佢係咪跟你一齊做

佢叫我搵其他同事😂

冇

影左咩

下次唔好毒遊啦

Byeeeeee

風景

我去到欣澳 準備捕捉樓豬

個頭好油，洗洗頭好嗎

唔知啦 可能下次毒遊海洋公園

樓豬青衣站ok出口出

我搭返轉頭等你

洗咗 今日又落雨又大風可以點乾爽

近排冇乜post睇，至少依個post幾有趣喎

？啱啱上到迪士尼線咋喎

堅絲

樓豬邊度落車等我捕捉野生樓豬

我講我係男人你都唔信啦

唔知

兆康 不見不散ok?

相唔相認？ 見到你

樓主帶眼鏡？

下次搵fd子同你去
會好玩啲

成班狗公
肥矮柒毒做隱青哩係屋企打飛機啦你班壽頭

好 就兆康見

點解要咁

好好人 但係其實我有朋友㗎 係冇人同我黎咋

可唔可以幫我買隻cookie？？？？

唔好呀 我唔係去兆康㗎

［member]貼紙有分land
你下次想要pooh去Fantasy land果邊問機會大d

戴定頭盔，有貼紙但好多CM都唔帶係身

利申Fland狗[/member]

冇追P.O.:- 我走咗喇[

你不是有全年証嗎？我差隻cookie未買....

都叫咗你追Post.. 我係朋友俾飛我㗎

但哥哥係兆康食飯呢

巴打睇來同我同期

咁多post點追

咁無野啦, 即刻覺得你唔可愛

知唔知幾時先有

咁我點確認係同你講 唔想同你d同事講

安檢果度成堆連登仔

樓主幾多歲？

行出去個啲美食車到say hello

樓主 我依家出嚟車你好無？迪欣湖等

點解要你覺得我可愛

有冇圖

已經有車(地鐵)車我喇

好似識樓主

得喇得喇唔好相認喇

我啱啱喺兆康上車 多謝樓豬幫我睇下有冇cookie

迪士尼呢家有冇積積公仔買
超人特攻隊個BB

你啲朋友唔鍾意去主題公園 ？

樓豬條頸

有返工 有冇錢 有唔得閒

哥哥係度等你

放心我唔會黎

有！我見到

不了

我獨生嘅冇呀哥 唔使自稱哥哥

屌你你做咩撚呀

唔通你叫我同你扑嘢我都要使咩

聽講獨生女都比較淫

揾個位打J打到咁上下feel到就射
即刻衝出去揾條女顔射

太多狗公搞到個人煩煩地 sorry啦

樓豬絲黎㗎

人地知唔知你會放上網

離開迪士尼

都係，其實冇問過人就擺人上網

睇你都係呢啲金鐘樣啦 唔好FF

樓主性格超正 開朗活潑
就算有狗公叫樓主去邊去邊 都會覆人

樓豬我今日見到你了

揾個位捽碟捽到咁上下feel到就高潮
即刻衝出去揾條仔顔面乘騎

我個fd

我仲做緊 但唔係tland做

對唔住冇諗到依個問題 對唔住咁多位俾我出賣嘅人

遲啲有shield館

成班連登仔一見到樓主係女，個厹相立即出曬嚟

講吓啫
唔緊要啦，又唔係公審佢哋，相信去得迪迪尼都係開心嚟開心走嘅

對唔住可唔可以去幫我道歉 我出賣咗佢 同埋我覺得佢好pure 好正

原來真係冇問 好狗
你就打曬格 人地就高清圖

樓主今晚記得行大街返屋企平時d尾隨強姦案多數都係巴打做

係，報咗警，今次仆街啦佢，
唔做高官性奴唔得啦佢

上面問佢可唔可以奶腳添啊

其實放上黎之前有冇問過人地

連登班道德撚好撚煩
人地肯同樓豬影 香港又無肖象權
放上黎share又唔係貼街招 又唔係起人底
成班又要係度嘈
連登愈黎愈悶唔係無原因

樓g我今日見到你

樓豬我愛你

見到樓豬

佢冇上連登 我唔講佢唔會知⋯掛

有冇肖像權有冇犯法同上面討論冇攞人consent 冇關係，冇犯法係咪代表處理手法100分先？

利申覺得冇咩嘢，唔係公審開心嘢嚟

Laughed 撚9d九公

樓上班撚樣夠料去報驚啦 咪撚煩

從呢個po睇出連登狗公毫無尊嚴

對唔住

樓主仲係唔係入面？ 係既買自己想食既野比自己食

呢個post啲毒撚真係好噁心
一知到樓豬係囡就即刻狗公mode
抵你地班死毒撚無女

Sosad妹妹正！

樓主未走吓化？我而家黎迪士尼刮你

So sad妹妹好可愛

做唔做ptgf 我比得起錢

好癲

有趣

我做，提供埋ky

喜出望外地竟然冇人影樓主上黎
完全唔似連登仔所為

好pure

樓主自貼之後睇下仲有冇人覆post 就知自己咩水平

點解要自爆

巴打都幾識影女

樓豬今日生日 ?

我星期二都自己一個去左USJ

好容易搵我

樓豬返到邊

係兆康恭候緊樓豬

個靚女咁就比樓豬出賣左

唔好玩我啦

真㗎

going to 捕捉樓豬

要唔要同你相認一齊等樓豬

究竟會唔會好似之前心理時鐘咁 成個地方都係連登仔

no , 我單機搵

咁你接力 我食飯先

其實有冇考慮過我只係求其鳩噏一個地方

無乜人會鳩up屯門 🤡

聽我解釋我真係鳩噏咋

開始假到有啲煩
見好就識收啦好嘛

有冇巴打都到咗

屌 我真係唔係住嗰邊 而且我依家係旺角

兆康A出口開始多人

D出口比較多

仆你個街旺角東

我通咗好多次我鳩噏喇 我點知你哋咁猖狂

唔緊要 我黎緊

我想無附近 樓主不如飲杯水？

我都係附近 不如飲杯水？

我返屋企喇 唔好咁癲啦你地

癲咩姐 你以為係連登收兵唔洗付出代價呀

係咪痴線㗎 女人上連登就係收兵 咁出街係咪妏仔呀

Cls 啲巴打

冇撚理啲狗公啦

你以為啦

連登班傻鳩見到人靚又會係到問ig走去煩到人

厹

樓主
唔洗咁認真啦
如果你白滑大波靚腳
班友咪又係

洗板ฏ๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎ํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํฏ๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎ํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํฏ๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎ํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํฏ๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎ํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํฏ๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎ํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํฏ๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎ํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํฏ๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎ํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํฏ๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎ํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํฏ๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎ํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํฏ๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎ํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํฏ๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎ํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํฏ๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎ํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํฏ๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎ํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํฏ๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎ํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํฏ๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎ํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํฏ๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎ํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํฏ๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎ํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํฏ๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎ํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํฏ๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎ํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํฏ๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎ํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํฏ๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎ํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํฏ๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎ํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํฏ๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎ํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํฏ๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎ํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํฏ๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎ํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํฏ๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎ํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํฏ๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎ํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํฏ๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎ํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํฏ๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎ํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํฏ๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎ํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํฏ๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎ํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํฏ๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎ํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํฏ๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎ํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํ

做我女朋友

成班都癡撚線

屌，早知早d睇po，今日我都係disney

上次長洲船有人跳海個po已經說明左
連登仔係全港無處不在 普通一班船都可以有十幾個巴絲

樓主真係好能風趣
實不相瞞 我笑左幾次

20萬人，當1/4 active user 條數都好利害

拎比卡超同米奇老鼠合照

有，今日睇完

有2款
一個著制服一個著底褲

我知我嘅風趣冇唔少嘅女性為我瘋狂

*有
我知我今日成日打錯字

連登竟然真係咁多狗公

樣都未出就成堆狗公

我叫咗佢要相認要講暗號

無樣總是美好的 何必要破壞呢

你地班友真係on99
擺明樓主係仔黎。同埋條女玩尻你地

今晚打老虎

叫我？

屌你個死毒撚

就咁睇輪廓已經唔覺得靚 仲要咁多狗公

啱呀
不過你見到我輪廓都好勁吓

是但喇 係女就狗沖咖喇連登

目測樓主咁嘅樣

又幾似 不過我帶con嘅

樓主已經算好撚大方 對答得體

樓豬可能係員工 免費入

屌我住太平道 咁鬼近

樓主已經成功收到珍多兵
包括我
連登無PM功能唔係一定爆

樓主露少少大家就咁多FF腦補

噉係有啲sad豬
下次搵機會再搵佢哋去lor

我都幾鍾意去主題樂園
不過唔想一個去，自己一個唔敢玩啲機動遊戲
同埋好似會好快行曬

同個毒撚合照

咁大個仔一次都未去過迪士尼
樓G，可唔可以帶我去見識下

其實我都冇乜點玩機動遊戲 我係海洋公園獨遊先會玩
自己去真係好快行晒 如果唔係我都唔洗開post睇吓有冇啲有趣啲嘅嘢做
但係我覺得入去影下相都好正

問下情侶入面條女可唔可以一齊自拍下

原來尋日嗰個拎住張紙仔唔知做乜嘢嘅女仔就係樓主

btw樓主都幾得意

應該冇睇連登嘅都會覺得我痴痴地線

樓主好慘 咁多厹

Btw 佩服你既勇氣

屌 我都見到樓主 心諗點解大脾咁多屎

樓豬好靚女

大脾咁多屎

比五千含然la

樓主女黎嘅...

右手邊係樓主

Btw幾似bomba kiko

認真
樓主幾得意
如果右邊真係樓主嘅話

是旦啦
我覺得樓主孖個個女仔十分pure

好女仔feel

DD尼個個

唔係我黎 認真 我習慣素顏同個瀏海長好多

麵包隔離紀念品？

唔駛覆班傻鳩喇上連登勿認真啊

樓主幾時去海洋公園

我去咗 唔見你呀

認真答 依家

我來了

Hello

今日唔會開post㗎喎

絲打咁得閒去哂2個主題公園
係門口影張相黎睇睇

我唔係去玩

唔通返工？

條頸

又有免費飛?

係賣飛門口大叫天滅中共

入咗埸未?

場

入咗 我唔係去玩

好似玩緊 O Camp 咁

係咪廣華街個頭琴日見到你，好細粒

我同我個frd傾計話唔知個女仔做乜鳩
自己一個拎住張紙仔行嚟行去
真係以為你係咪受咗咩打擊痴咗線

唔係佢嚟

個樣完全唔同

對波無咁大 好似係

都唔係好細啫

樓主 下次我陪你

我唔會話你知我去海洋公園淨係噉玩海盜船

入去影相其實幾正，影人開心樣。喺usj試過

如果依家入主題樂園，反而想坐定定寫吓生

有無人同我一樣睇頭2頁以為樓主係男人

係男人就唔同曬

你係咪叫Kathy